讀緊M1/2嘅同學仔入一入嚟

話說有條on9仔話想玩9啲2021 M1/M2 dser
所以就自己出咗兩份mock卷俾大家玩下

M1:
M2:

答案可以入嚟 呢度拎
呢個谷入面有各式各樣嘅數撚
同學仔有咩問題都可以入嚟問下 討論下

1/10

2/10

正

幫推

不過點解要permission先睇到

新link:
M1: M2
M2:

依家得啦

hyperbolic function outsyl wor

dse有hyperbolic function既咩

俾咗definition

冇嘢啦，睇錯，以為要prove😂😂

睇錯🤦🏻‍♂️

同埋應該無improper integral?

好似唔使真係integrate都搵到

Mock paper最重要嘅一件事係緊貼syllabus

出到咁有咩意思，dse又唔會咁出

當challenge又好 睇下啲concept識唔識都好

都係第3/9題唔會姐其它其實應該正路嘢嚟

利申唔係我出

3/10

最後一題b part係咪1比1?

M2 15b係咪1比1?

輕輕一推